叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(83)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.06 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午兩點娛百YouTube播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

好啦金水茶

nplm

Lmlm

真係估唔到加入常玩合作歌曲playlist嘅第一個post
係加入晉碩

Lm

Nplm

嚇鬼死我見到上個po踩中1001

po埋完娛呢段先
說好的文青style呢

笑死勁hyper

澤仔終於做自已新碟
之前搞阿采隻碟 演唱會 同埋娛百瘋狂錄影
應該真係chur死

好騎喱呀....

楊繡惠講澎哥破產, 拍A片果D有冇RE過架

依家都係繼續chur

個新聞搞到我哋誤會晒原來係查個毛全裸寫rap

炒哂車以為係晉仔全裸

懷疑做咩唔亮牌正視野

快D出碟
希望下一隻碟去睇到演唱會
可能已經變左巨蛋睇米粒 但都想佢去到

點解段新聞會冇咗個主語

原來小美失戀

原來首歌講比人飛之後要搵朋友走出困局...
咁唔怪得偉晉唔搵鋒澤啦

希望佢嚟緊真係可以專心做自己隻碟

今集如果出無上帝視角可能好多人都未必估岩
btw 卜心d 襯衫真係好靚

今集係唔應該上帝啦.娛百真係痴線..

偉晉ig story話鋒澤同卜心係新mv母女亂倫？
係咪吃醋

晉仔ig d fans見到09留言係咁話要九晉合作

真正嘅邪教

澤仔作曲九晉合唱

可能真係燈到出 表兄弟歌
諗起都覺得尷

原來斯亞係因為偉晉之前娛百上咁支持佢
所以鼓起勇氣問偉晉想支持番佢演唱會

晉婁

我會期待個MV點拍

覺得咁嘅斯亞好q同好sweet

覺得晉仔融化咗斯亞
覺得斯亞同娛百啲人真係唔太熟
好似晉仔咁支持佢令佢有信心喺娛百度咁on9
從而搵返佢喺狼人殺嘅定位

然後商業搭配個後宮爭寵電視劇主題曲
話我知 這生醒了又再醉 問蒼天 有幾多快活兒女
對唔住我係咪好old school

晉仔成個咸濕佬樣

斯亞同偉晉都幾夾 兩個都好sweet
btw偉晉安排得斯亞係第一場 咁第二場應該好大機會見到凱希啦同荳荳

google完先知咩黎
好啦冇睇過

成日啲人都話可以開個偉晉Fans局 好多偉晉fans

茶茶做咩突然暴露年齡

nplm半一日個post

斯亞幾暖 感覺當你係朋友就會好好
其實感覺佢又唔係同娛百班人話完全唔熟
不過好多時因為同凱希二選一
之前大對坑跳舞都冇佢份 明明跳舞強項

真呀
除左小賴本身同斯亞熟
真係全靠偉晉成日咁支持佢D 效果
佢先有信心繼續做誇張效果乍
斯亞都係果D 投桃報李既人黎既, 讚啦

佢為左避開凱希都犧牲左好多機會
偏偏狼殺又無佢玩得咁叻
效果局/二年八班應該發多佢d啦
(但可能佢又唔care上通告)

旗主竟然未睇過
明明大家(好似?)同年代

偉晉有偷偷用行動支持佢既產品
即係靜雞雞有幫襯佢D面膜?

有呀 之前話買佢啲面膜post ig

二年八班真係冇見過佢上係咪以前有？

今晚太多邪教
要冷靜一下

繼續扮啊你

咁神奇, 咁真係好鬼支持斯亞
唔怪得斯亞呢個唔似會去呢D場合既人都咁想去呢次演唱會

咁如果斯亞凱希二揀一你地會揀邊個
正皮：凱希 負皮：斯亞
利申我揀凱希

搵澤仔導

其實偉晉都好暖 平時節目斯亞做效果
偉晉都會俾反應 冇人俾反應好尬

斯亞應該淨係同小賴同偉晉算熟啲

斯亞啲效果

冇扮啊我 我明明真預言家

公道講凱希係靚d
不過成日見到斯亞係二選一比人放棄覺得好撚慘

兩個一齊上 一定好好睇

好可愛

之前冇追 想問問點解斯亞同凱希唔可以同一場出現？

呢世都冇可能

睇返#1 啦巴打

有牙齒印

就算唔計樣狼殺實力嚟講凱希都贏斯亞九條街
同埋斯亞啲效果好尷

Q:凱希點解同斯亞唔可以同場？
A:

我之前都應該會毫不猶豫就揀凱希

有咩辦法唔十個鐘爆post
問一條FAQ即刻連登有愛沖出黎答

好 唔好意思

咁娛百啲views肯定即刻多番好多

雖然係old news 但佢個frd真係好仆街

斯亞最近都有進步啦
起碼而家做狼冇咁易比人睇穿
仲識得抿身份同帶隊
同埋我覺得斯亞效果好好笑
係咪我問題

凡凡狼人殺真係勁唔好睇
唔知做乜鳩惡靈跳預

其實斯亞都幾慘 咁俾自己朋友(?嗰時係朋友啦)背後講自己壞話 依家嚟到同一節目仲要兩個只能活一個

婁婁可唔可以調教下佢

斯亞應該同小賴係堅熟既
(不過其實好似個個最少同其他娛百人來往既都同小賴熟, 例如大明星荳)

唔知點解好唔鍾意睇佢d 局
可能感覺太造作

期待破冰

呢到係咪要燈佢地破冰

有生之年見到呢一日一定好震撼

終極大低玩見親佢都知一定又拖累好人或狼隊友

希望可能見到呢一日

仲要次次賽後老屈人
印象中佢已經唔係第一次賽後咁樣屈法

小賴人緣太好

自從佢石像鬼個集開始就唔係好想睇佢

應該冇朋友過啦
只係隊友

仲要而家佢地Twinko 有時聚會.....

X2...................
睇到好撚尷

婁婁話佢 可愛不造作㗎
但其實我又唔覺佢唔造作
不過佢哋sweet就夠了 又未到憎佢個人嘅

連獵人局大叫我有槍啊都好尷 明明yt ig幾有好感

對佢真係不嬲冇好感，唔明點解啲人話佢exactly係可愛不做作，明明覺得佢好做作喎

可能喺婁婁面前係真。可愛不造作
但自從佢拎女巫冇開藥救人仲要喊之後就麻麻佢 但睇佢自己channel同之前反骨都覺得佢幾好
可能我純粹唔鐘意佢上狼殺(?

睇反骨都鍾意琳妲多啲 好似同孫生酷炫啲互動自然啲
但我又唔憎佢嘅 冇乜感覺囉

睇埋佢上娛百嘅表現
真係唔識欣賞
100% 呼呼

係
其實yt 佢feat人地channel或者佢自己channel d片
又唔覺有咩問題
一上娛百狼殺就好難頂
所以真係唔係個個適合上娛百狼殺
都係唔好自掘墳墓

石像鬼個集賽後討論仲話自己查哂D神民出黎好似好威咁
石像鬼就隱狼到仆街 惡靈就出黎跳預 ON撚9到
狼隊已經難玩 同佢一隊基本上輸鳩硬

賽後澤仔同佢講可以跳出嚟報身分
等澤仔自爆可以帶啱人
佢仲理所當然話有人保緊我

[membe]因為佢真係食超多嘢 佢可以全日non-stop咁食嘢[/member]

難得嗰集狼咁衝好有機會贏

上次同今次又係同澤仔狼隊友 亦都輸

我記得 次次都有藉口
鋒澤仲要成日同佢一齊做狼鋒澤勁慘
今集鋒澤已經算好神 第一晚刀女再跳女
輸在兩個隊友技能都出唔到 真正大carry

發覺澤仔有好幾場都係差少少就贏
但輸在有豬隊友

但佢上歡樂局都唔好笑仲有咩可以上

上次又係一拖二

銀髮雪狼俾隊友投走真係

佢每次出事都會推落人地到
上次仲有查個毛出聲

咪鬼上啦
又唔係要靠娛百搵食

佢會唔會係想同婁啲frd熟啲

諗起佢上次上親友局同啊妹都好尷尬

佢係youtuber? 其實係咪好多上去狼人殺都係youtuber?

佢有邊局唔尷

話說好似有一段時間無見過婁凡同場

睇耐左娛百其實真係幾on9
今集呢d咁暈視角又用上帝角度
真係唔係好明佢地諗乜

孫生都話佢次次做狼比人票走都係咁貼面
凡凡真係做好人又鳩玩 做狼又鳩玩
成日黎個d 最低玩都應該係佢
大飛都進步左

佢keep住有業配有剩架啦
ig都有46萬followers
Youtube佢就唔算好多subscribers但都有20萬呀

台灣好多紅Youtuber, 網紅啦
娛百成日搵佢地上

佢連悍跳啲台詞都次次一樣

公開左之後好似冇同過場咁濟

娛百好似從未搞得清楚咩時候用咩視角

反骨初代成員

依方面學下ML得唔得

娛百應該係就返時長嚟判斷用咩視角
理得你好唔好睇咩
cut完上帝視角仲攝到集28 cafe/二年八班咪cut
攝唔到就上帝視角拖夠一集

做女巫唔夠人之餘仲要自爆女巫
第一日雙藥都未用就俾狼王帶走
事後話係因為覺得狼王一定自刀所以唔救

娛百鍾意用做錯野嘅人嘅視角
做反面教材

唔係講佢玩成點
係言行舉止
呼呼冇乜特別感覺

同埋人地講緊野佢成日係側邊發出奇怪聲音

但佢呢個諗法好神奇
其實有無視角個時長可以一樣
只係開喺前定後

我諗佢始終好少上所以唔係好放得開自己

電視播好似係去到揀mvp 之後夜間畫面同賽後得yt有咋嘛

只限直男投票 小賴/生理女性請退水
：呼呼
：凡凡

只限非直男及生理女性投票 龍叔請退水
：呼呼
：凡凡

唔該阿茶
真心想知

LM睇結果

好期待結果

電視係播到揀MVP, 但有時揀mvp前已經播埋夜間，賽後就一定得yt先有

Lm睇佢地各勝一仗

感謝毛毛絲

仲以為今集好難睇 殺狼人...點知有卜心救咗呢集

今集卜心MVP同埋佢今集好靚

見到鋒澤前置位比全場踩+凡凡跳輸就快快飛咗佢
點知見到卜心暈心諗有冇機 可惜都係輸咗
同埋卜心今集好靚所以唔緊要

卜心直程係做好事 佢令呢局好睇咗好多
同埋佢今集真係好靚女好好j

佢d 穿搭真係世界級

fing螢光棒會唔會太痴線

抵佢紅咁耐同埋咁多人follow佢條仔就正
細細粒好易抱起

件衫真係好靚今晚又要同語噥一齊坐
一望就望晒兩個靚女
語噥今日醒咗 無露士多啤梨

因為唔想再益九哥

說好的像喪禮的音樂會呢

新片for 絲打 卜心男女通殺

係喎 九叔又坐格離

笑死龍叔請退水

卜心有d小賴影子
今集唔計凡凡on9，唯一可惜鋒澤係刀錯隻7
唔刀預真係會有高玩盤返係假預

卜心見鋒澤同凡凡一隊咁慘決定要幫佢

卜心女神佢每次上娛百都好靚
Ship佢同鋒澤 秋季cp 亂入

白色裙個套好襯佢

我揀唔落手

Yt 啲人叫佢哋鋒生水起

鋒生水起
改cp名果然係台灣人最在行
我站鋒生水起但嗌完覺得有啲柒

好叻
阿采好多歌都係上面

加油喃喃
幫老闆補貼些少前期投資吧

鋒生水起個名有啲尷喎

嗌出嚟尷到呢

個名好老土

尋晚九叔咁都冇走心，脾氣真係好好

冇對鋒澤走心就得 會崩壞

其實你地睇返街頭起邱比特個凡凡同依家個凡凡
差左幾班

唔知po左未 繡惠姐好正

結果預期之內

直男鍾意左左右右

真絲表示唔太投得落手
只係婁凡互動幾可愛先投咗凡凡

果然直男同女係唔一樣

九呼旗主表示老懷安慰

唔quote全篇歌詞了
嗚呢首都係好有晉仔嘅文青救贖風 雖然係chill嘅方式
頭兩段嘅頹寫到勁真實
婁婁陽光救贖晉仔嘅背光直頭perfect

Ba la da li di da day 係乜鬼

佢真係好可愛 佢條仔係乜水
佢同凱希 兩個都勁能正

其實卜心好似唔係真係好矮
我見凱希同語濃個d都同佢差唔多高

好彩大部份直男同我一樣

有feel嘅亂唱但要打個音出黎寫落歌詞到

咁係因為大家一齊矮

卜心連厚底鞋都加鞋墊
不過卜心啲穿著睇落唔似好矮
卜心應該矮過凱希但望落唔似

唔係邱紀cp啦
係杏仁豆腐

點睇高度都係語噥>凱希>卜心

仲要卜心可能已經墊高左

卜心好識捉影相嘅角度
明明160都冇但可以影到對腳勁長
雖然係條褲拉超高所以顯得腳長

再一次證實影相角度嘅重要性

呢次跳舞, 可能唔敢落墊
所以呢次係明顯見到卜心矮過凱希

豆腐真百搭BGBL都得

卜心每次影都影到有16幾咁
仲要識着衫

澤仔學下野啦

采采望落好高

我留意到嘅係BL d名係鹹食 BG係甜食
第一個叫佢豆腐真係天才
你地認左個山水豆腐花佢

我荳最高最矚目

同明星荳一樣咁高係佢嘅榮幸

係國際明星荳

我荳最可愛 自己對住鏡頭扮q 睇到我心都融埋

依家係只剩下可愛

發癲cp

佢地答得好好 搵唔到位入啦

邊個做姊 邊個做妹

小賴:我大受特受

唔講仲以為你地追緊哲學家

係度做分析討論有趣過狼人
垃圾娛百

笑撚死本日最貼題既留言

如果娛百狼殺好精彩 好多位可以討論
邊嚟咁多人同你分析佢地愛情觀

依家godlie出新一季
娛百再頹落去真係收得皮

娛百老屎忽文化嚴重 唔聽觀眾意見
收皮係必然

睇下換左pd有冇得救

娛百聽晚播婁婁演唱會都有成40分鐘

小巨覆盤娛百狼人殺

父母送花

其實讀psych玩狼人殺係咪真係特別屈機

我覺得都睇佢讀邊一方面

係
利申同過讀psycho嘅女仔玩
站邊必定啱 靠抿牌已經搵到狼
聽返黎佢試過拎預言家去到第二晚唔使驗人

見到晉仔限動只有羨慕妒忌恨

鐵粉采出現, 佢真係high到好好笑

偉晉演唱會直播來了

睇 live 啦各位

讚啦...

超多香港人

又呃人

很解的斷訊

個燈效好型

佢會唔會突然出現

出現了

大家等到啦鋒澤斷訊

晉澤
連登又燈左

出現咗啦

晉澤

我要喊啦

斷訊聽到我打冷震

你還是很重要的
永站晉澤

晉仔特登開直播for斷訊
晉澤萬歲

澤仔：你還是很重要的

斷訊真係好正呀

幾時呼哈

好鍾意佢哋「剩下我自問自答」個合音

好好聽

真係好聽

好聽到癲咗

超好聽啊頂

喊左

我地得左啦旗主

偉晉之前個吹水話鋒澤唔會黎假到
佢仲以為呃到人

十指緊扣咸左

好感動
澤仔一出感動到眼濕濕

大大聲喊出嚟

攻到

好好聽
個直播音質都好好

呼哈呼哈

黑色恤衫

多謝連登燈到啦

晉澤黨可以原地復活

滿血復活

好好彩成首斷訊無斷訊過

坐一下

親一下？我還做一下咧
支持

親一下

呼哈一天
粉: 親一下
偉晉: 還親一下?! 做一下(丫不如)

前任！！！！！

前任

hurt爆
真係晉澤前任
不過直播結束

結束？？？？

直播已結束係咩事

直播已結束

.....

多謝各位燈神

好忙 電腦睇晉澤live
手機睇娛百live 09嘅反應
晉澤十指緊扣 09有一下好激動舉起咗手

我要喊
我要脫飯

去娛百ig 聽

晉澤黨滿血復活

而家真係很解...

淨係live斷訊係咩意思

屌 只係「早已變成」四隻字已經和音和諧到

咁就完左
不過見到難得既同台 晉澤黨已經好感動

ig live！！！！

仆街娛百IG....仲要影住采子..........

靚到拍mv咁

好慘 原唱要聽cover

我要前任啊

晉澤版前任

阿采完全係標準迷妹嚟

娛百live係影九叔唔係影個台？

恭喜大家今晚終於食到大大粒晉澤糖

佢都話陪老闆練呢首歌好多次
都唔爭在啦

聽住娛百ig先

我唔理！！！今晚要站晉澤呀呀呀呀！！！

娛百live影采子佢地

完埋

無埋
哭了

冇啦

聽到小賴叫佢地親一個

skip咗有冇得睇返

係九叔采子佢地
娛百好似冇留 好想睇多次個反應

咁又係 算啦 佢偶像中意佢老闆 無辦法

已經好好啦

娛百個live應該係唔比影個台？？

晉仔YT有KEEP

娛百冇留live

hurt爆

太感動啦我愛晉澤

哈哈 我估好多人都係

唔知有冇FANS錄左

頭先有冇人留意偉晉講前任係話我們的前任
我第一時間:采子bye bye

今晚想開香檳鹿祝

*慶

佢哋撬聲真係好夾

呀去咗食飯miss 咗
係晉澤呀

希望有人錄
九叔一路手機錄緊晉澤
之後十指緊扣 九叔另一隻手即刻指住佢地 好似有講嘢但我掛住聽晉澤冇開到手機聲好想知佢講咩

晉澤真係
呢粒糖應該夠頂到下次發糖
又話唔會開live但澤仔做嘉賓即刻開 真係

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(84)

YT有斷訊聽下

終於燈到
唱斷訊好感動 真係好耐冇唱過
然後前任斷左線
去娛百ig live 影住采子